Het bed was leeg.
Ik stak een lucifer aan en merkte dat ze niet in de kamer was.
Het de deur was dicht, maar niet op slot, omdat ik hem had achtergelaten.
Ik was bang haar te wekken moeder, die de laatste tijd meer dan gewoonlijk ziek was, dus gooide het op sommigen kleding en maakte zich klaar om haar te zoeken.
Toen ik de kamer verliet was het viel me op dat de kleding die ze droeg mij misschien een aanwijzing zou geven dromende intentie.
